BLUE REFLECTION RAY/澪 動畫化

由遊戲所改編的《BLUE REFLECTION RAY/澪》TV動畫 2021年4月放送開始！
今日官方公開視覺圖、前導PV

CAST
平原陽桜莉：石見舞菜香
羽成瑠夏：千菅春香

這很鳩

睇錯Blue reflection

冇睇錯

怎鳩法

鳩到不行

搵我？

是

以為暗榮個隻Blue reflection

咪暗榮個隻

咦 J到眼矇，係喎
咁要追了，不得了